[一代傳奇]踢過拜仁，你問我答

拜你老母呀拜

你真係是咪叫斯爾馬

點解你啲12碼咁勁